香港有冇lactose free 既牛奶買？

係外國飲開 lactose free milk, 香港又唔見有

巴打唔覺個甜味好怪咩？ 考慮下豆漿？

巴打唔覺個甜味好怪咩？ 考慮下蔗汁？

樓主有 lactose intolerance?

飲rice milk. 同麥精一樣味

係呀，鍾意飲奶但係之後會肚瀉
如果香city super 個d 有 lactose free milk 就好

但我係鍾意牛奶味

巴打Google吓「Ztore士多」，有賣特殊奶，我自己就飲緊米奶